有無試過夾租？想搬出去住但無錢

睇過啲租盤，好似好多都幾貴
人工20k，budget預1萬樓下，呢個budget底下唔係劏房就係伏
主要搬出去喺因為屋企人酗酒脾氣好暴躁，成日騷擾我同鬧我老母。。。
想夾租但都唔知同邊個夾。。。

男定女

工廈？

而家有d好平既月租酒店喎，唔洗買傢俬慳返筆，不過租到幾耐就話唔埋

好多都要1萬啦

工廈其實最fit

會唔會都一齊夾租？ 我都想搬出來

一萬大把選擇喎

邊度有得睇租盤？因為犯法應該唔會明目張膽上網post出嚟？

$10000係最多啦 心入邊其實想再平啲

男

咁工廈

24小時辦公室有獨廁
呢啲咪係 裝修靚過屋企

行下工廠區 嗰頭啲地產鋪有得睇

租邊區

利申搵緊夾租

巴打想租邊區，我打算搬出黎長住

沙田河畔個頭有1 萬以下租盤
利申：租緊

你走左 老母咁點？

陣間搵著個又係酗酒嘅黎夾再走埋租

有興趣

夾緊

tg johnny218 後日前租客交吉
大西北電梯洋樓

樓豬唔理老母 自己老公自己handle

平過9000／月